今日PR大力發功

選舉近了

將所有己方陣營支持嘅論點同想法推向極端、極頻繁，從而產生一種嫌惡感，就係佢哋任務。

記得唔好打泥漿摔角。

連狗住乜撚都唔做

保持憤怒